[無圖]提問分散注意踢下體 女子避過強姦

提問分散注意踢下體
女子避過強姦
#video_player{width:100%;height:293px;}

■被告梁進杰承認企圖強姦年輕女公關，案件將於下月9日判刑。資料圖片

【本報訊】任職廚師的男子稱在夜店飲了7支啤酒後飲醉，凌晨時分尾隨店內一名不相識的女公關下班，乘機從後抱對方入後巷，再推她落地，繼而脫去雙方褲子，不斷指插對方陰道並強吻她，又多次嘗試將陽具插進對方陰道。
女公關掙扎不果，靈機一觸問廚師：「你咁大隻，係咪想考警察或者消防？」廚師聞言分心，女公關即踢對方下體後逃脫。廚師昨在高院承認企圖強姦罪候懲。

「咁大隻想考警察消防？」

案情透露前年8月22日凌晨時分，被告梁進杰（27歲）到女事主X（23歲）工作的尖沙嘴夜店飲酒，但X當晚未曾與被告接觸，兩人互不認識。
約凌晨4時X下班，沿途她一直使用手提電話，行至油麻地志和街時，被告突從後抱她入後巷，再將她推倒地上。被告強行拉開X雙腿，跪在其雙腿中間再脫去雙方褲子。X稱此時看到被告陽具勃起，被告不停強吻她，被告陽具又擦到她私處。
X多次反抗不果，雙方糾纏約5至6分鐘後，X突問被告：「你咁大隻，係咪想考警察或者消防？」被告聽畢後一時分心，X立即踢被告下體再離開後巷報警。被告於8月27日被捕，他向警察直言被X的外貌吸引，又稱因醉酒而未能勃起。
事主的創傷報告顯示，X事後抗拒與異性接觸及有戒心，需接受心理輔導。辯方求情指被告過往無案底，是有為的良好青年，自知行為令人反感及可恥，已感後悔並向事主道歉，又解釋當晚因廚藝考試不及格才借酒澆愁。
法官主動詢問被告有沒有親密女朋友，辯方表示沒有相關資料。法官將案押後至下月9日判刑，其間先為被告索取背景報告。
案件編號：HCCC19/16
■記者蘇曉欣

睇見都覺得好撚痛

肯定係用好撚淫既語氣問
唔係點會分心

淫賤女公關

比人老強都諗到呢d問題
而個傻仔又真係去諗個問題